社科仔入黎傾下計

18fg 三大社科 依家搵工搵到日日懷疑人生 好想幾年內取得專業，但無從入手，睇下有無人可以指點迷津

無
我八大社科

自殺最快

大把出路 我而家頭痕緊讀JD定做EO好

心理學fg表示 真係好難搵工
完全無方向

政政撚表示唔知搵咩工😢

Eo?

政府

不過又有幾多社科政政人做到A/EO...

In左eo 應該收左皮 不過其實唔太想做政府

Why